一齊估計列強2018世界盃正選陣容

Brazil

Jesus
Neymar Firmino Coutinho
Paulinho Fernandinho
Marcelo T.silva Marquinhos Danlio
Alisson

英格蘭
sterljng kane reasonford
hen alli dier
rose stones margain walker
but land

France

Lemar giroud griezmann
pogba Matilda
Kane
是旦4個
Lloris

列強

Fahrmann
Lars Bender Howedes Vogt Max
Weigl Gross
Gnabry Stindl Gotze
Uth Wagner

wagner冇入選wor

發現打多個人 刪咗Gnabry算

Fahrmann
Lars Bender Howedes Vogt Max
Weigl Gross
Stindl Gotze
Uth Wagner

全隊都無入

意大利呢

唔好意思記錯左 法國同德國先

比利時
LKK
Hazard mertens
Carassco Dembele KDB Meunier
Vertonghen Kompany Alderwierld
Courtois

alli kane sterling
rose hin dier tripper
maguire stones walker

傾

Isco costa sliva
Inesta busquest thaigo
Alba ramos pigue azp

rb carvajal

Iwobi

勁過英軍

Giroud griezmann
Fekir
Matuidi pogba
Kante
Lucas umtiti Varane sidibe
Lloris

🇫🇷

Asensio 沙皮 Aspas
Iniesta Busquets Alcántara
Alba Ramos Piqué Carvajal
De Gea

🇪🇸

Neymar Firmino Willian
Paulinho Casemiro Coutinho
Marcelo Marquinhos Silva Danilo
Allison

🇧🇷

Lemar Griezmann Mbappé
Pogba Matuidi Kanté
Lucas Umtiti Varane Sidibe
Lloris

🇫🇷

Rashford Kane Sterling
Henderson Dier Alli
Young Cahill Stones Walker
Pickford

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Reus Müller Sane
Kroos Khedira Özil
Hector Hummels Boateng Kimmich
Neuer

🇩🇪